揸緊中指 國歌運動

有無兄弟可以將佢download 成可以電話file 互share
狂share 出去

強權未倒下，頭顱未被斬下..... 我吔永遠不怕
Freedom liberty

W.T.F.H.K先係